[Viutv新節目]寂寞是幫兇(4)

【全新節目！4月18日 星期六晚10:45《寂寞是幫兇》首播！】
帶你遊走人際關係的邊緣，慘劇成因究竟係乜？
人與人之間嘅疏離、冷漠、無視，一一成為幫兇！
世界每一個角落，惡性循環不斷，人類幾時先肯改過？😢

#寂寞是幫兇
－－
網絡平台 :
IG: viutv
YouTube:
App:
IOS-
Andriod -

好似幾好睇

感覺同我們與惡的距離個feel近近地

今晚終於可以睇live

推

虛擬A0

條女d 戲咩事
咁鬼用力

爾君好撚靚女

一d 都唔靚

Annie 62歲？唔似

咁都唔靚？咁咩叫靚

而家啲人，將個靚字用到好cheap

入定

約碌lane

側田

紮髻條友 最適合溝仔

單身情歌傷身

徐小明

仲要做research聽過

碌豬好靚女

原來頭先 (3) 未完
《二月廿九》刀演尋晚搵過爾君，爾君話佢單性繁殖喎

有冇人知爾君貓有冇男朋友？

單身聽分手情歌仲傷心

迷你裙拖住地中海
豬扒拖住姜濤

傷心的人別聽慢歌

最尾一集lm

佢係唔係真係玩過造星

好似單身

其實唔知係咪因為做慣舞台劇

兩條女 夠歲數未㗎

好浮誇
頂唔順

腿腿腿

咁正都單身

白衫對腳好屈

超級好似越做越大

個兩個女仔，唔好寒背呀

又幾好睇嘅

個籮友好庭…… 黑色褲條仔

想睇碌豬對腳

有冇人覺得個富婆幾好戲

Jessica條腿幾正

應該真係演員嚟

我睇佢 條腿覺得佢年紀好大咁

遠睇誇啦啦
近睇就……

After

Agger

Dinnrrr nerrrr

有戴結婚戒指喎呢個

我覺得係後生

算唔算收兵？
雖然大家都各取所需

邊個app多後生女？

jm tone

19歲dse 大極有限啫

哇 屌埋都唔係女朋友

咩叫after

蝦條咋

好出奇咩

炮友

我係連登識朋友都係寂寞

Dse 最少第一屆 應該90後

條女好隨便

Apple自動轉左我個agger做after

around 28歲左右

越用越頹

邊個app識到女？

Dse最多咪26

用連登更稱心

如果身材好好嘅話佢一定唔會咁講囉

草草食花生食得好開心

咪一撚樣

成龍 人地同佢生埋女都冇關係啦， 更何況 淨係屌

約咗件肥婆出嚟？

俾女掂叫恐怖 係咪gay

心理時鐘

差好遠呢一點，我完全理解

好身材就唔駛呢d啦

第一屆應該九四年

單身算啦

交友app 根本on9

老母既比較傳統

唔好樣囉……

都唔係 個Jessica 睇落身材都唔差啦

我識親嘅連登巴打絲打都好好人
因為連登多咗好多frd

突破盲腸

但真係預人用假相

個johnny 都要搵四年都無真係

社交圈子窄吧

應該係條女太猴擒

我應該係肥婆

交通友app有7成女咁多？

諗

見到面咪fd
見唔到有用咩？

你點識㗎

咁舊。。觸不到的戀人

@金鐘m記

如果Catgirl咁嘅樣掂你唔恐怖？

將受害者變林鄭成件事就合理化， 佢畀人呃係正常

即係今晚無新聞去backup
淨9講

金鐘m記 不見不散

全智賢 vs 屋村師奶

肥婆仲同佢睇戲? 即刻掉頭走啦

網戀騙案成日有
但唔係好多單會公開內幕

送個心心俾你當禮物

邊位呀生

viu 個個鬼佬都變黑人

轉左黑人

黑人

正個肥仔

racist

無端端彈個騙徒出黎

咪又係留tg傾計
我個人比較多嗲
真係識到啲朋友

Viu會唔會俾人告

好奇
場景個辦公室喺邊度

窗外好似好開揚咁

見到高登音樂台巴絲上頭條新聞

主要係之前幾單國際大野都係響第三世界拉人

Wakanda Forever

喂，大碌黑腸呀喂

我都想知喎 啲場景好靚喎

好大個窗

唔知邊區嚟㗎呢

咁大反差

九龍灣？
個窗background見到啟德同土瓜灣

都係個句
正常渠道識完再發展係ok

佢瘦咗練大隻應該幾型

呢啲咪溝女高手

頂 好好笑

咁多個mike

但騙徒真係好識作故仔

二次傷害啊

好好笑

我諗起 5個黑人前面1個白人個幅相

非洲人可能佢師奶都肯嫁

呃左1億

分身術

一億

用廣告話安全啲啲

點做到

一億不如直接請成班黑鬼返屋企

觀塘海旁啲商業大廈

九展 或附近 既商廈

利申：喺個頭返過工

笑得咁開心

人地點知

咪係囉 都唔一定差嘅
不過同本身好大差距姐

錢我大把，我要初鏈呀

世鈞

第二次初戀呀，梗係有貴架喇。

btw,利用人地嘅寂寞好仆街
幾firty先可以亂咁match

落黎香港

邊度有咁多黑人臨記
間office部冷氣機擺法 已經穿咗煲喺香港

諗起志明與春嬌個brenda

學埋妮妮啲衰野， 係要用公仔出氣
公仔係無辜㗎

發姣

suzuki

又係suzuki

Susuki

以前日日搭開行觀塘繞道嘅巴士線所以認得

草草

呢條友

我諗起龍咁威2 彥祖

世均 細菌 細菌

草草啲普通話

咬住個閪

咬住個西

Btw頭先保齡球場嗰幕有個白色衫女仔對腳正到

咬住個腮 西

深圳

收貨啦

你個視線望鳩啲

深圳珍奶

susuki 果口大陸口音好標準

貼多次先

今集輕鬆好多

笑死

草草 好撚正

彈鐘啊

睇相就公主 睇樣就蕃薯

面前有濠b洗乜用app

又係 suzuki

正！條片整得幾好

屌你老味鈴木一五零先生

今集終於貼返題

我仲笑緊

草草大把market啦

有無ig

望鳩啲

搞笑

完全用唔到一開始條防止自殺熱線

而家唔係個男人衰呀
係你個friend行騙不遂

首歌好悲

轉換唔到心情

成四億

嘩屌長撚到

當年特別嚴重

香港女人咁多錢呃。。。
有冇人可以幫手cap 個data

個樣好似 I Love You Boyz當奴

其實唔係當識另一半
真係當識frd
就唔會有咁大期望架啦

淨係個富婆都佔左¼

太好笑

真係fight club

casting

Solomon Yue?

時光機？

Mr

但係如果呃埋錢就唔係咁計啦

乜撚嘢耳朵懷孕

但係alan你讀錯好多字

如果當識朋友 就唔會瞓身比埋錢人啦

Thomas 都好正

thomas

Diu 以為阿碌 係女人

仲有冇上網識人

佢做好多節目架

草草 見字請PM

好想埋草草單

隻貓隊住爾君對波

碌豬

用番回憶備份首歌嘅屌

完喇

我想做隻貓

真人真事
嗰個騙徒可以收山退休

地產富婆結識「英國工程師」 墮網戀失1.8億

啲黑人名個個都o字頭

投胎做貓

一個一個人

冇樣

仲以為純屬虛構添

一定食過翻尋味

哎呀，無添

Viu啲主題曲真係幾高質

如果公司有咁嘅 view 都唔錯

富婆好慘囉 比人呃成一億都係得一集

完

遲下考到ICE
都話自己英國工程c先

全部都話真人真事改編架

小新？

做咩最後一集突然咁輕鬆無哂之前個憂鬱feel

Longest name in Africa召喚

感謝製作團隊同演員，期待下一次見到咁高汁既節目

星期日做吖嘛

暫未有人被捕

怕鬱得滯啲觀眾死哂

頭尾都正
李拾壹都作好多

唔係全部都真事嚟架咩

有心做就自然做得好啦
隔籬台啲罐頭歌點比

跨國案件點會咁易拉到

佢首造星我真係一般

好正

好支持整多啲ost 咁樣會好入腦
順便推廣 廣東歌

有冇巴絲知下個禮拜同樣時段做咩

呢排狂loop 片尾曲

國際刑警 隸屬中共之後， 都做唔到野喇

濕濕碎啫

最後仲有防止自殺熱線

詠琪心友會
西班牙老公

留下我嗎 這麼獨單 不知所措

唔知

咁大㗎原來

佢有節目？

香港跳唱歌嚟講係幾好
真係冇乜人識寫
又唔可以行韓國嗰個風格

我鍾意主題曲
alan

咩嚟

冷靜。。係入面個件影響啫

係音樂會定係乜嘢

有冇得推上去chill club推介榜

點解冇人想識我

音樂特輯啩

聽個名都覺柒

臭閪

42吋長腿

快啲係度番contact
包好多人狗衝

講吓笑姐

當日聽到新聞都難以置信

之前睇d節目好似話
佢平均每個星期都匯幾十萬俾人

香港真係好多寂寞有錢人

咁巴閉

依到啲人最寂寞
日日捕住viu tv節目咁得閒

要怎麼支撐 不知道

淆底

好多都係高薪行業

呢度連登嚟㗎嘛

sorry lor

唔高點呃

係幾正 得閒上903 9up又得 得左

平時有時會睇埋河伯的新娘2017先瞓